聽日咁熱仲遊咩行？

我屌你老母啦
我理撚得你接唔接受袋住先暫緩
你仲記唔記得當日12號發生緊事嘅時候你嘅心情？
你聽日唔嚟仲對唔對得住被捕嘅義士？
仲對唔對得住嗰啲前線幫你食煙挨棍嘅後生仔？

點都好，聽日見

聽日見